[MOLA] 美孚新邨失守呎價僅11,299元

二手市場不乏低價成交。市場消息指，美孚新邨百老匯街2號極低層D室三房戶，實用885方呎，今年9月放盤叫價1,200萬元，累減200萬元，至1,000萬元終沽出，呎價僅11,299元，平過新界不少屋苑。

50年樓

連登仔成日吹奏

實用, 係樓下好多甲由

極低層

你估拎到5球現金既人好多咪

極低層， 唔計

50年樓，其實銀行點按
樓下又舊又暗

其實過耐啲點搞 都60 70年樓

清拆重建

大話話都係大型屋苑呀 私樓呀 想拆有啲難喎

樓爆了

外國大把樓百幾年，保養好其實冇乜問題

唔會漏水咩

Next week, 呎價9000

外國嗰啲幾高，香港啲幾高

你拎獨立屋同高密度住宅比...

朝早校巴輪住喺正樓下 pickup，車聲加人聲夾雜梗係開唔到高價

美孚樓下依家光過以前好多

帝國大廈 90 年

真曱甴定...先？

成千萬買古蹟

點解中文叫美孚 英文唔叫返ExxonMobil?

賣1000萬講到業主貼埋大床

垃圾樓, 買家成日去瑪嘉烈覆診??

好方便

可以做8成按揭喎清

漏緊啦

細個住美孚，覺得幾好住
夠靜，交通又方便，得閒又過荔園玩

真係on99

呢單唔計

我都想知太古城，美孚新邨呢啲樓日後點搞

美孚就2047 收番啦

好過唔小新樓

呢句真！大堂都好過好多廿年單棟私樓

上過朋友屋企，用料靚過啲新樓，9成實用

？

無錯

跌少少就嘈

漏水漏到仆街

我朋友住果到 完全無wo

美孚新邨最低層有平台送埋
我見啲人放好多野出去
好似完全唔驚上面丟野落黎咁
乜原來買美孚新邨仲要有人品先俾買既咩

大把樓最低層都有平台啦

送埋 ??

上年年中好似高層成左17900，高低層呎價差1/3

買左最底層 會唔會做左傻仔大家會唔會考慮最底層

衰過公屋

拆左點賠好
跟市價就貴到癲左
折扣去收業主就會癲左

下手按揭年期咁短 點供

有間美孚個平台三千呎

火燭

痴線 有錢都唔買
五十年樓 重要唔平

Exxonmobil 十幾年前先合併
以前叫mobil no stack in hk

好似最新嗰期都仲做咗30年

你個價都平好多喇

mola mola

11000呎係超值

呢層樓你買左？

唔係啦我都想

你最底層有無基座，定真係ground floor

原來個名係咁嚟

有個商場同花園仔

都j 得過啦，好過二樓

美孚新邨算keep得唔錯
基金有錢

係咪按揭人後生 就做到30年

好過垃圾單枝樓

係，佢最新嗰期好似42年，按揭人33以下其實ok

一早做左大維修, 同埋屋苑儲備基金好撚多錢

冇錢一定考慮

但買得美孚 又唔算冇錢

所以一定唔考慮

本身嗰度啲樓都唔係高, 有乜所謂

講到唐樓唔係私樓咁

連登樓爆大軍又大勝一仗

美孚新村都唔係好高，都係得十幾層

則王

低級啲咯

大單位(>800sf) , 極低層,
同以往成交價差唔多wor

果d特色戶好撚貴

上次成得好平， 管理費照尺計

荔枝角美孚新邨七期萬事達廣場1號低層平台特色戶，以呎價逾1.85萬售出，創屋苑紀錄新高。美聯高級區域營業董事吳志輝指，該單位附設3136方呎的「巨型」平台，面積更屬全屋苑最大，而同類單位僅有約10伙，可謂放盤罕有，屬特色戶「樓王」之一。

原來係咁既樣
開餐廳都得

好正，有十間，唔貴，因為怕上面跳樓

成2000萬喎點樣唔貴

1800萬1000呎室内+3500呎平台

成50年都冇空中飛人跌落去

最舊一期望樓景都成交左$15000呎唔講？連登仔成日都淨係識得活在自己世界裏面

九月wow師兄，十月尾大跌

而家個市旺到飛起喎清，我公司同事開單開到手軟

因為日日有跳樓價，再此下去好快人踩人

跌——>繼續跌
升—>虛火—>跌

世事都被你看透

贏可以贏好耐
但好多時候一都鋪清袋

幾乎肯定年底之前中原指數會重上180點，個勢太明顯。

半山就話姐

係就好，biden上場或統一就可以

99座都重建 每座40層

有咁多？